誰大誰惡誰正確？ 原告都變被告

DLLM香討成班人渣
原告變被告

想改歷史

唉 好慘 如果我係林卓廷一定想打9死班監警會

共匪改變歷史，一直都有做緊
但以前，都是隔幾十年後才改
現在即時改，當全世界人是傻瓜

只要不要面，便天下無敵

面？冇人在意

誰大誰惡誰正確 人多蝦人少

宜家既事都係支共劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

仲去香討呢啲垃圾五毛論壇，睇一陣都頂唔順

三幾個黑衫人老挑幾百白衣暴徒，如果唔小心隊冧幾件白衫鄉紳，用自衛殺人去抗辯，好大獲判無罪

諗住去個邊財經台搵下d燈神

習大帝的畫像不是在海航大廈門外比人撥墨水嗎？
他很要面的

香港的狗官不要面 當中以7婆為最不要面